（立貼為證）樓價跌一半

兩年內，原因自己諗

屌你靜啦 燈燈燈